農曆新年期間，香港房屋署轄下的公型房屋已經十室九空了。

咁係咪代表佢哋喺第二個地方擁有其他物業？？

返鄉下啦

都冇乜人講純正廣東話

訓天橋底者

樓主點知？

過幾日去啟德睇下先

啱先七點幾經過發現有四至五成熄晒燈，最誇張一直落有十一層冇著燈

香港人正常打份工都連排公屋都無資格, 都而經唔講, 就算慘都夠資格,份糧都只係夠住劏房, 邊有香港人忍受到十幾年住劏房排公屋?
得有中國物業既支那賤畜先有得打尖呃公屋

深信房署編排先後次序嗰個位冇收黑囉

預咗有人話“返老豆老母屋企住唔得咩？”

傳統大陸人習慣年廿八至初一唔畀返老豆老母度住，證明咗咩自己諗。

夜晚七點去水泉澳 洪福村 啟德個堆睇下就知

我果度成棟都冇人

房署職員同社工必需抄家滅族

講咁耐冇人影到一張相出嚟

新嗰啲咪係囉

影倒點先？

係某出名市區屋邨

快d去倒轉影

啟晴水泉澳滿東 總之2010之後嗰啲全部都係

叫“倒”定“到”，呢啲就要問肥絲，我都想學吓野。

其實今日d學生仲要返學，應該好多聽日先出發

話你知班人最鍾意請假早一日出發貪冇咁迫。

無影相就咪撚9up啦

太多支配回鄉過年

水泉澳村應該係十室十空